[天佑吾城] 利物浦 對 里昂 3

頭香

push

12 年美國pre season入咗頭執雞
嗰種興奮呢
但係而家好似好坎坷

有無67

軒

成隊換

本身想開個差唔多名嘅post

一隊

冇elliot?

我錯 下次睇住唔好中1001

有

力子

啲新仔踢得10幾分鐘

街場換隊

有67 可以唔訓住睇下

Duncan vvd 入黎踩草

有ox已經唔想睇

67 踢半個鐘

？

半場入嚟嗰3個踢15分鐘就俾人換走

睇黎67係重點培養

咦 擺hoever踢中間？

topic 鳩打 + 乜柒對利物浦
對啱主客場同第幾個post

為換而換

呢班人應該係星期日正選

佢上半場咪出左

點解67上位咁快 係咪想扮買到個勁人而唔再買人

Ki-Jana Hoever will become part of #LFC senior squad this season, after signing 3 yr contract with Reds (max allowed under FIFA regs) - his first prof deal. Klopp wants to feed him into first team structure with opportunities as back-up all across defensive line.

咁家陣中間係將軍拍邊個

elliot 同班正選人一齊

軒差啲柒

Matip.......

#LFC have just made a lot of subs. 11 in fact.

Team now is Mignolet, Trent, VVD, Matip, Robertson, Fabinho, Henderson, Wijnaldum, Elliott, Origi, Oxlade-Chamberlain.

vvd

最快傷？W5

右手係TAA?咁真係正選陣

新屌摩

wilson習慣左路就得啦
我諗都唔會簽人嫁啦 求下你wilson生生性性

假設歐聯決賽係勝利11人 咁後備替補就係咁：
wilson-origi-shaqiri
keita-lallana-ox
milner-lovren-gomez-milner
mignolet

真係求神拜佛今季勝利11人好似上季咁可以全勤

差三叉戟

我估佢直接上一隊

Aouar

跟番上個topic 變number就算啦
特別係live po趕住好

有張仔同力子都夠做

羨慕死班青年軍...

沙拿踢成點

生得靚仔係有優勢

力子大賽球員

單刀慣性疾機

hat trick

佢係靚仔 但7頭。。

美斯

Elliot跟沙拿學野？

高普好似好鐘意佢
但d帶波幾鳩下

屌你用手推我法賓奴？

bino

唔怪得知唔要kent了

真係好撚靚

見到米龍好唔放心

Wow
O靚仔有啲腳力喎

新仔個頭咁樣 會唔會失平衡架

唔知以為係巴爾

67遠射

可能變成單騎gif咁

只此一球

碌柒

又無氣

雞冠頭就係用嚟平衡

似cooking hayhay

新費托 新巴爾 新麥巴比

都正路 踢蘇超都唔算踢得標青
雖然唔老 但都唔後生啦

比清

67 = 新屌摩

送多個比你

呢球要有埋慶祝果下

67真係唔錯

唔錯喎67
已經有啲英冠料

J死人咩

張仔啲射術

岩先果下串連好有功架
睇落簡單但好流暢

張仔同la真係

67仲好過佢

個腳影同波既路線都好鬼異

聽到講波果兩條友話我地中場爆棚 我笑左一笑

個幼幼d波路 同節奏完全跟到一隊d大佬 可食用

16歲嚟講好撚超班

同中國有14億人一樣

速度同氣力已經唔似16歲
諗起taa 18歲都仲係未食飽飯咁

ox 同la

英人都係靠唔住, 一變玻璃就GG

高普: 可以見到67係我地今夏重鎊收購

張仔幾快咁

軒隊 米隊

力子啲波底真係好差

力子張子都好fit

唔知點解見到張仔咁搏就好驚佢傷

神軒都廢左啦講真

有jelly仔係後防即刻放心好多

67

又唔使買人了

67 好似球球都控得麻麻咁

67啲波好成熟

成撚日都抵到個波彈起哂on99

Elliot > Kent

16歲幾好

利子真係慘，要j個16歲新仔

軒式長傳 軒式遠射

軒隊

神軒

軒幾時開發射波

洗唔洗攞咁盡

爭前四夠j啦

合格架喇冇打飛機

67 Wilson brewster, 有排j

67哥

有神軒同VVD 即刻穩好多， 係有級數既

軒永遠唔會令人失望

67踢落唔太覺16歲

加埋賀化

vvd taa hen

邊爐係咁比人搞

三個potential大家點排？

係因為無左拉先穩

67連罰球都有？

rubbish

屌想睇67射

差啲

66 67企埋去射

67 打得廿分鐘好難講

67吹奏區

67打左邊
真係好似屌摩

朗拿老母

老母勁到

67有料

感覺好熟悉

Brewster 走位射術意識勁

老母

陰魂不散

足球智慧應該係屌摩兩倍

咁厲害

16歲 射唔出

67哥 不射男

件新仔好J到

張仔

ox係落場11個最差個嗰

ox子

聯賽盃已經可以比機會67

屌你張囝

origi續左約開始hea

67想j死人咩

唔使買人了

前面三個踢得最好係67

唔好咁講 佢關鍵王黎

上場...
有排操

ox 同 力治 本身都係波底差

新美斯勁到

點止兩倍

巴爾上身

馬貼場場都搵到球帶波

67個樣有啲似咸爺

16歲，性經驗咁少，有排開發

呢招係得佢先做到

岩岩射唔出

67啲sense幾好

啫哩仔好似入多左禁區 係咪因為見ox太廢

lomo

ox同力治同場真係災難

no nigga

Ox好似dum唔起咁

第一季黎果陣已經係咁

ox幾時先變返年半前

Origi除左射波咩都冇
比早兩年仲退步左咁

推下推下就到禁區

Origi d 波好唔用腦

力子真係要佢finishing算，佢帶波真係災難黎

帶下帶下可以去到人禁區頂

無前面三個真係入唔到波

力治 ox 拉子 懦夫雲 4個同場 嚇都嚇死

咁樣踢法容乜易Elliot出場時間會多過Brewster

Ox又甩

交屁 廢奴 67
好撚好j

Vvd好撚型

咁快完未睇夠67

67係咪未踢得英超住？

咪撚盲反啦
啦子今場踢得唔錯喎
大家係咪慣咗睇工兵中場
技術幼細返d就唔鍾意?

佢上季係富咸已經踢過

贏一場 利po已經瀰漫住最已陣嘅氣氛

67已經同班大佬同場踢

將勤補拙type

中場有8個人爭3個位
諗下pepe仲好

有冇手足中意左新屌摩 艾利諾

Ox比人扔左去翼位啦

你試下ig direct佢

本身食開兩舊屎 就算而家得返舊屎
你會唔會覺得舊屎好味

其實羅拔臣波底都唔係特別好
呢個就真係將勤補拙嘅極致

elliott好正

啦子真係不了 杯仔比佢玩下都ok

67哥已經成為本季最佳收購

入紙做黨主席

一陣搵下先

無特別留意67單轉會
係咪唔洗錢?
咁真係打劫喎

真利

仲未 follow
weak

10m 富咸想要

季尾投票大熱

利迷慰安妹韓妹又出動

要
要好似ings咁比乜春培養費

今日mvp ab

67哥>salah

有限數啦
Solanke都係咁

算唔算熱身賽球皇
通常都碌柒

終於贏返場

今時今日仲反軒

我同他首savage迷軒嗰時你哋都未岀世

咁ox 力子咪會好撚勁

唔會 熱身賽柒既只會更柒

力子擔唔到大𣄃，唔買前鋒死緊

軒隊今埸

8個入面有三個係玻璃 淨低大多工兵

熱狗好撚勁

90+ 先會有用

成也kane 敗也kane

拜仁出得3件正選

Who is 67

wilson個樣有d似打J打到殘曬既王子

近排完全冇踢 佢踢成點

好扭得

*冇睇

對得起個價

好喜歡她

Wilson

有鬼用,唔通聯賽或者歐聯後備出佢出黎救世咩,利d後備根本唔夠班,冇可以改變戰局嘅人,陣容又唔深,進攻玩死一套兩閘

1 號波衫永久封左佢啦 邊個著邊個膠

有冇精華睇返

訓咗無睇終於識贏

Alisson 入唔到世足nominees?

屌你馬浚偉又要出動

樓豬好靚仔

仲大雨過琴日=黃雨

做左假利，哩期幾場波唔係無睇就睇一半。。。

冇你份既利真係好大獲

女

Sor打錯字

古蹟

又柒左

好希望wilson成才

Ching 識野

唔是賣比維拉/芧夫咩

咪啦

呢期真係開不了心
做咩都冇曬心機

再難都會過 一步一步黎啦
好多同路人會一齊行

bobby duncan唔差

Whoever 好似幾ok

寶貝Gay達

尋晚無睇到
有無手足講下踢成點

笑料黎講應該幾好

睇精華都笑

非gay
Btw 唔係話分化 但真係要有耐性
唔係玩佔領唔應該咁急

持久
戰

咁你應該唔夠打

你話我自私都好 我依家呢刻最擔心老豆
8號知報告希望唔中

底褲都濕

God bless
結果係點都好 有咩唔開心都可以上黎
呢到好多樹Lon

喊乜野

好似話Keita打得幾好
希望佢唔好成日傷

星期日對鏝咁出得唔得

AB
樂馬范啫
Ox軒邊母
Wilson 力

HKG YNWA

好喜歡Wilson

啱啱返新工 未過試用 罷唔罷工好

呢d比賽，其實俾多d後生出下場，感受下大賽氣氛，對佢地未來好有用
力子你地話佢費，但佢心理質素好，17歲已經代表比利時打世界杯，真正大賽球員黎
老母都係，條友仔㨂波踢

仆街FSG
又唔買人。

搵唔到post

其實都係打得好差
無咩好j
前中後同上年比我諗個態都係得6-7成
不過對比上幾場叫做積極左射門

我諗季初都應該好多蝦碌鏡頭

今季可能都只在練下新兵咁
再next year先沖冠掛

歐冠都攞埋 黎閂水喉
高普一向都目標明確
定佢真係無乜心水
講到真係要既得n.pepe 同去左士砵亭個個

下年無冠salah一定走

仲next year

罷就一定罷

最多你咪射波

仲驚嘅就呼籲多d同事同你一齊擺啦！

next year到MU

獌狗黨浦頭

whatever la

Bruno真係好好J

鏝城？

呢兩件真心揀波踢

終於贏返場,以為輸到開英超

有個frd落左單
雖然唔係熟果啲 但都唔想佢俾人老屈暴動

去得就有心理準備

Max Kruse 唔錯
可惜唔肯打後備

個龍心諗, "屌, 呢件當年喺里昂成個柒頭,點解今日做到隊長"

歐聯冠軍隊長值幾錢

屌你唔係賣Wilson又唔買人咁on9下話
你話fsg唔科水都算，有出冇入真係要屌高普老母

如果廢中有心沖冠
今年只少補強3 4個位而唔係係度j la子 ox gomes keita 呢岩岩係傷兵營出黎既人
之後再買幻幻 vdb 哈維 禁室培育

屌呢d真係fm先會咁

表現唔好又賴腳有釘
你職業球員
唔識去check check 係度陀衰家
又肚痛又盛
季初轉會後先去醫
屌你老母 含撚死啦懦夫

狼隊下年應該夠爭前四
我利仲懵撚柒柒咁

起碼左閘同個假9位都要買個人
右閘位我覺得hoever潛力幾大 可以用多啲
但左閘jelly一傷你又搵米拿去踢就真係仆街

左閘hoever頂埋

出下本土盃賽先啦

Liverpudlian Ty - FB Page 帶領紅軍第 6 次奪得歐聯冠軍嘅利物浦領隊高普，成為 2019 年國際足協最佳男子足球教練獎嘅候選人之一。
所有候選人嘅名單如下：
比馬迪 (阿爾及利亞國家隊)
迪甘斯 (法國國家隊)
加拿度 (河床)
加列卡 (秘魯國家隊)
哥迪奧拿 (曼城)
高普 (利物浦)
普捷天奴 (熱刺)
費蘭度山度士 (葡萄牙國家隊)
坦哈格 (阿積士)
迪堤 (巴西國家隊)
投票網址：
Voting open 👇

Liverpudlian Ty - FB Page ·
利物浦嘅文尼、沙拿及雲迪克，成為 2019 年國際足協最佳男子足球員獎嘅其中三位候選人。所有候選人名單如下：
球員名字 現時效力球會
C. 朗拿度 (祖雲達斯)
法蘭基迪莊 (巴塞隆拿)
迪列治 (祖雲達斯)
夏薩特 (皇家馬德里)
哈利簡尼 (熱刺)
文尼 (利物浦)
麥巴比 (巴黎聖日耳門)
美斯 (巴塞隆拿)
沙拿 (利物浦)
雲迪克 (利物浦)
投票網址：
Voting NOW open 👇

應該係3個英超領隊爭

獌狗簽dybala
俾個bruno我地都好
都唔會要求到FSG真係簽個星返黎

ab都冇

哈利簡尼

簡尼個位比返韓仔先公平

係咪又要上訴r獎返黎

算啦，龍既野不嬲難爭
後衛入選同大熱其實已經好難得

三個金手套都冇份

我願意以文尼同沙拿個英超神射換個英超返黎

[黑警今次大鑊]頭先係茶餐廳聽到個阿叔分析老解做咩係邊境

其實講得好岩，中共最驚就係有人擁兵自重

你唔傷上季有d機

佢憑乜撚嘢

claim

咁講包皮上季都7啦

盃賽用米龍
64強差唔多出局
踢撚到咩

屌轉會窗都差唔多閂 淨係買左兩個幻幻..

點解利撚咁憎claim
我覺得佢好撚勁

所以班狗點都死
一係俾政權唾棄
一係俾市民清算

佢係勁，但太個人主義，前季同水貨爭神射爭到搬埋自己個女出黎做乜9

今年熱擺明兒子勁好多
claim傷個時carry左熱好多場

兩個 哥狗同高普

三個 仲有個龍門

正式簽左啦咩

我都係呢個情況

上季邊度勁

無AB真係cls

寧願 冇文沙是但一個 換番ab係list
3個金手套都冇

為左同沙拿爭神射 claim左大力臣個入波

無恥

大力臣come Liverpool la diu

出哂聲明仲未走到

人地去獌

中環站突發！！！

狗鐵

天花?

俾盧卡斯mola 都合理過傾

係呀
香港工程

其實睇返都好痴線
Kane 30球都拎唔到神射

個年沙拿自己撚波都撚左十幾球
Fit起上黎係好勁

真定假呀

黎緊依季照計柒極都20粒起跳

咁睇得起我利

然後20+ big chance miss

拎多次神射就創歷史

跟住可以賣貴d

下季拎英超同神射嘅話
夠資格起銅像未

係既幫哂全隊起

27倍
我已經allin 左下年5月移民走

2.7 同 27 差左10 倍

拎到先算啦，我諗唔到曼城有輸既可能

皇者獌27倍派錢

Wilson 後備夠做
培養做新古仔

Wilson 睇下廢中肯唔肯比佢打攻中

廢中： ok 聽日就25m賣走

後備有佢都好好啦

後備 米 gomez l6 Ox 老母 米拿 力子

尋日下半場，9 成正選 + 一兩個幻幻先係最好
次次盃賽都成堆後備咁出，撚撚到咩

盃賽67哥擔正

碌7 真係好J

幾時要求低到咁,wilson做後備攻中都殺?我認為佢係值得養,但爭冠隊黎講,佢真係未夠班做後備,佢係有前途,但唔係用黎改變戰局,幫手爭冠囉

全力社區盾+超級盃+冠軍球會盃
三冠王已收貨

社區盾??

比鏝城456啵

四場波拎3個冠，好過打生打死38場拎亞軍

都幾難估廢中會唔會留wilson

決賽唔出kane就破處了

星期日場波香港係咪冇直播？

盧卡斯勁撚到

暫時搵唔到

【高普未決定哈利仔點】

高普在球隊擊敗里昂後表示，仍未決定哈利威爾遜的前途：「我們一直有對話，我們要替球會及這孩子作最好的決定。」

「我們沒甚麼要對外公佈，我們會看看未來八至九天有甚麼發展，直至轉會窗關閉。」

「很明顯他是個出色的球員，整個季前期間我都很滿意，他在打吡郡回來後是另一位球員。這是一個外借成功的好例子。對打吡、對哈利、對我們都是好事。」

「我很高興他可再次表現自己。他不在最佳位置出現，但在左翼他的表現也不錯。他射入了一個漂亮的進球，一個哈利威爾遜特產，這很酷。」

「我們嘗試遷就他的一下，令他踢得更舒服。當他射入那球是，那正是哈利的本色，很精彩。」

替球會(老細荷包)著想
9成賣

決賽佢大好機會禁死左果球嚇到我標尿

有得打囉

最好就係留底出多啲囉
球會賺左咁撚多唔差個20m啦dnlm

最後幾日都仲諗緊
賣撚埋連翼替補都無
FSG 同廢中幾時死

賣都唔值好多錢啦，反正唔買人 留多個人係度用好過啦

Manchester United are ready to welcome Paulo Dybala and will fulfil his wage request of €10M-a-season. (Source: @romeoagresti)

bruno is ours

般奴俾獌彈鐘就來利啦屌

20-25m 對fsg來講好多錢了

等緊般茅出價

咪係，arnold都上到位, 我唔信哈利仔唔得！

其實我唔明阿妓唔整防線 搵一大筆買pepe係玩緊乜

賣梅斯達菲未

大巴拿去獌 佢生涯收得皮啦

人地至少有買人，垃圾利呢？

梅斯達菲唔係話意甲有人想要咩

課金俾紅襪隊,買人?不了

仲有冇邊間波衫鋪有18-19

利物浦拎英超先定出解放軍先

其實唔係高普唔肯買人
係將來脫歐實行之後
外援球員會由原本max17個減到得返13個(英足總仲討論緊)
計返依家利記外援數:
GK:ab,mignolet(2)
DEF:vvd,lovren,matip,jelly(4)
MID:fabinho,lomo,,Keita,shaqiri(4)
FOR:firmino,mane,salah,origi(4)
夾埋有14個，已經超咗上限。你想買人？得！賣/借走2個先
雖然脫歐仲未傾掂，而呢個homegrown條例都仲討論緊
但之後真係搞掂落實曬，當你依家買咗bruno+pepe
咁之後點，賣人唔係話賣就賣，都要有買家先得
而如果唔達標我都唔知係罰款定唔比踢英超
所以高普依家惟有買幻幻，因為u21無限制
講到尾現實買人唔係你打機㩒幾個制咁易

買英人囉

聯賽版應該仲搵到 逐間打上去問啦
歐聯就難了

咁樣比獌要到大巴拿真係無言

終於打爆機

到時再自己搵人甩wu章
做下伸手黨
香港有邊幾間大嘅波衫鋪
我好唔熟

棄咗成個月了

啱啱夠錢入隻Mo

唔達標咪最多唔比你reg
不如計下big6其他有幾多外援
點解人地就可以買

差tots ab 唔收貨
再做過

唔啦 差唔遠
何況呢隻抽返黎

轉會窗前一定唔會買人
最後仲會賣埋Wilson Kent
好似一月借走Clyne咁

課左幾多

唔撚洗課都買到

甩章唔難，問題係無球會字

去利物浦印

0

新手留名

臭手留名

you臭鳩

未用過tots Salah同mane

你碌鳩好香?

小妹無鳩

Ok sorry

就咁睇你個外援名單已經有兩個可以好放心咁賣
一個去ac
一個去其他英超中遊應該都冇問題

Mane點射都入
Salah今晚試

三個啦 L6 M22 O27
全部換d勁既返來

我隊溝左好多死敵入隊

又有新藉口唔買人

可以寫書了

之前官網買左件training 外套，但件衫好修身

鏝好似成20個非英

你覺得佢地care d錢咩

唔係用獌下話

一直都唔係般奴唔嚟，係利唔買咋
般奴講過鐘意利嘅踢法

岩岩中左hl 普巴
幾隻鏝

我玩咩驚都好 宗旨都係唔用獌

係 濕鳩fsg獨市球會字

終於收工

利有無tg group?

廢中睇黎真係諗住Wilson Kent一件不留

入面全部有鳩

全部人妖

wilson都唔要

同埋我地先14個仲有懦同米
真係唔係咩藉口唔去爭人
到時就會修例等MC / MU有得玩架啦

冇tots老母 fail

我知 個個都除哂褲等利買 但班仆街話無錢

踢到咁尋晚post match都話The future is still uncertain

黑警叫抄國泰機師篇文真係CLS

全部反摩

50m即放

迷67

你地唔好再喊fsg 啦
人地一間外企第一間走出來支持香港親自係利記轉會市場搞罷工

又一日，又無簽人。
FSG 屌你老婆

無限期罷工

Fsg 走得太前

怪錯FSG了

唔反FSG 了

仲有七日就完窗

FSG: 你奈得我咩何？ 吹咩？係唔買人呀

請問各位利巴利絲
想問下知唔知邊到仲有黑金波衫買
岩岩入會做利迷冇耐咩都唔識

屌你老婆牙FSG

利迷必須保持轉會中立，不論本身的轉會信念為何，利迷必須對在任的轉會團隊及教練完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務，不得受本身的轉會信念支配或影響。

就任何利迷違規的情況，FSG會按既定機制嚴肅跟進。FSG表示，在這艱難時刻，利迷應保持團結，努力維護利迷隊伍的核心價值，切勿因個人理念而影響利物浦有效運作，動搖利迷對FSG不偏不倚執行職務的信心。

全世界都等緊 包括我自己

社區盾有冇直播？

係nb買左作客個件以作支持
想買埋黑金個件但搵極都冇

apps 佬 張震嶽召喚
撐FSG = 撐林鄭

聽聞開季後官網會返貨

全世界都無
傳聞11月返

online only

睇完笑左,諗咁多做乜鳩,難得有咁嘅陣容,緊係買人衝左冠先,點解利迷唔係諗增兵衝英超?人地隊隊都增緊非英人兵,去衝冠,得你哩種利迷先係度幫fsg諗藉口

FM

冇啦而家脫硬架啦

fsg 係生意人唔係球迷

我個save係脫

即係random 因為現實都未肯定

還掂高普都唔會轉戰術 希望有奇跡簽到翼幫輕前面3個

Btw，係nb買完唔記得問有冇得印字
各位利迷有冇可靠嘅印字地方推薦

Transfer of Malcom to Zenit is all but complete
下個到25古

FSG OUT

你仲未收工?

鏝重新傾cancelo呢隻射得扭得 仆街了

準時6點走人

無位了

保長
你琴日幾點收工

覺得佢個樣好怪

咁有得屌，你屌定唔屌丫？

馬琴其實幾勁

唔明點解要咁後生去俄超 利又唔爭

法甲 意甲 西甲 俄超

屌囉屌

利陣

遺憾無做到Lallana同Sturridge

Fifa20唔想再玩ut

無做La
史獨開頭用好勁 而家都長放後備了

屌你老母fsg
上年賺撚到笑

利子肯定勁好多喎

根本就唔應該去巴塞啦 去咗羅馬將來大把前途

法賓奴一定唔止91

我年年都咁諗 但到時又無game好玩就會自然會玩

有傳下年出rush同barnes

兩隻都有

咁勉為其難
咁我先上啦

同埋杜sir

想swap deal 戴巴拿換沙拿

沙拿幫到組記手的，win win

買隻FM自己縮埋SWAP唔洗同人講

如果買到dembele,我唔介意用salah換大巴拿

唔知點解諗起書已飛

大巴拿對抗性肯定差過salah
Dembele 玻璃人

Dybala真係比人吹得太大

ig ?

絲打係幾正

星期日社區盾456

咁有信心炒鏝

沙拿一定冇97

勁過沙拿

Melwood賣咗俾發展商了
下年搬去Kirby

原來係非牟利嘅

Torus is a charitable, not-for-profit housing trust with 1,600 homes in the West Derby area.

The group amalgamated with Liverpool Mutual Homes earlier this year and manages around 4,000 social homes across the North West.

重有7日轉會窗就完

鏝有丹尼路做後備都唔滿意要換簡些路

Dllm買Bruno啦，可翼可攻中，有創造力有遠射又爛打，啱哂利

FSG:轉會窗冇打開過

Dembele玻璃到仆街，仲要過億
古80m高普都話呢個transfer window唔會有大手筆

有67 ，Bruno 未適應英超，起碼train半季

唉fsg屌你老母....

又唔算貴又後生 唔買真係OnL9 射波好似丙朗咁飄

仲除哂褲等你買

其他全部貴過佢有風險
Bruno我覺得打返幾年賣肯定賺一倍

阿狗done deal

ET球商睇落唔錯

隊隊都有big sign 我利就j個16歲67

希望利執返bruno拎尾彩

【#轉會SportsLight】

#阿仙奴（#AFC）宣布翼鋒尼古拉斯柏比（Nicolas Pepe）加盟，轉會費8000萬歐元。

#體嘢

Pepe done deal
呢隻廢極有限

阿狗都出手垃圾利仲on99咁
尻普

阿狗又話無錢 都買件80m

分5年add on

今季又主動放棄

辛尼特起碼有歐聯踢先

不進則退 人地隊隊洗錢 我地最已陣

好明顯今季阿狗想博盡入返前四

唔買後防，難少少
果堆中堅

隊隊都想爆尻TAA右閘

阿狗來季上唔返前四 以後更加唔使講

粉紅色大包米

阿狗既問題唔係簽隻勁翼就解決到

賣得走隻梅屎達菲都好好多 懦夫雲同佢世一世二中堅

有頭盔加口罩都可以告暴動

我屌你fsg
阿狗都簽啦

咁懦夫勁d講真

Manchester United are reportedly facing a transfer battle from Premier League rivals Tottenham for Bruno Fernandes.

According to O Jogo, Spurs chiefs have flown to Portugal to enter negotiations over a deal for the player, who has been heavily tipped to make a move to Old Trafford.

The north London club have reportedly lodged a €45m bid which was rejected by Sporting Lisbon, who are demanding at least €65m to part with the free-scoring midfielder.

They are now said to be negotiating with Sporting president Frederico Varandas as they bid to swoop before United can complete a deal for the 24-year-old.

屌你 熱都出手搶

你知 我知 球迷知 高普都知
係fsg 唔撚知

買完ndombele仲有錢咩

幾十m連下游都比得起啦

FSG比唔起

人地40m五餅二魚...
FSG季季提既100M都自動送中

咪買左遊艇

真心相信高普唔會on9到覺得唔洗買人
vvd 單買賣都睇得出
一買就要最想要個

而家最需要真係左閘替補
假9輪替
最理想係有多個amf 多個瓣數

上年攞埋歐冠
今年反而閂水喉
好on9姐

拎完歐冠唔利用個成績吸引球星

利迷下季深潛啦 乜都唔買點會有好成績

鏝城:：洛迪-63m
獌聯:：雲比沙卡-50m
妓：柏比-72m
軌：美國仔-64m
熱狗：尼當比利-55m

垃圾利：67哥-6.5m 加埋vdb-1.3m 一共7.8m
一個轉會窗用唔到10m fsg

仲要放到左翼位
尋晚用wilson打左翼 嘥撚哂
一走入中間就射左兩腳遠射 仲有波入

67 有排train
唔係以為真係有得即用啊

可以聯賽盃出下
不過其實最好借去英冠
我覺得都夠班踢下

Wilson照睇攻中好d，唔算快

咪係,唔好諗住買幾個幼幼就塞得住我地把口,dnlm fsg,我要攻中,我要後備前鋒同閘

行古仔路線

要J好J啦
好快賣走佢

sane 100m幾抵屌

唉 乜人都唔買

咪買左三件囉

無睇利成個月 仆街一睇 仲係無買人 想開心下都唔得

攞完個歐聯就喺度打飛機
final boss都未打就放棄

做乜J禾

懦夫雲連打乒乓波都要俾人撚

沙拿ig story撚到佢

開窗前仲笑鳩阿得40m 係呢個年代可以簽到d 乜
結果阿仲簽得多人過我地 我地轉會窗連10m 都冇

辛尼應該走了

快，唔想見到佢屈利記

成億 鏝放有著數啦

洗左100M
仲要借左件正野

屌你FSG

屌on9拎完歐聯都唔吸引人黎衝英超

23歲 已經係英超證明咗 阿狗果件法甲24歲 都80m啦

曼城少一件勁野都好
反正錢佢地大把,FFP又係算鳩數啦

同樣價錢俾你有100m 我都覺得好難保證買返Sane依種級數

係
辛尼真係好勁
1億買唔番同級數

連比比都比阿買埋

邊爐又有special卡

有預感下年會比獌同阿騎撚住

無歐聯踢

今日岩岩賣佢張歐聯版 等我換你翻黎啦

（唔係分化，但真係好冇人性）女仔發完夢完上車要小心

求下大家幫推

Plz help

開季似會好柒

望住隊隊都有買下人
利記最已陣加幻幻

廢中攬住啲契仔去踢歐覇
Dllm

頭盔急救包口罩都可以暴動
咁醫院係咪革命

換左個利記手機殻 一個月都無跌爆左

係外國寄返黎

食屎啦FSG

Push ar all bb

即係逼人玩姐

BREAKING - Liverpool complete sale of Melwood training ground.

Latest⬇️

HO BALL
是咪要簽包皮

屌佢老母戇撚尻垃圾隊食撚屎啦

英超轉播費+歐聯筆錢+賣ing今季收到果20m+賣Melwood筆錢
FSG可以夠係英冠買支衛星球隊啦

何waye話高普想唔洗錢一季儲錢等下季大衛施華退出曼城先大力洗錢衝英超，，，

仲聽佢

Next year is our.......,..

Next century,,,

Next year is 一哥's year

阿吹到得40m筆直都大手筆買人 垃圾利你羞唔羞恥

Relegation

乜鳩都賣撚哂

AGREE

今季前4不保兼0冠，下季星散，廢中引咎辭職

Just like 1415多蒙特

下季謝老四回家教波

又教拳

下一個桑拿士
又沉淪二十年

melwood咁有歷史都賣

起Kirkby條數仲要還比fsg㗎 唔賣地點得

FSG=中共
cap水嘅大仆街

Liverpool midfielder James Milner has revealed that Alberto Moreno is a player who is missed by the whole team.

冇左個康樂組組長

收到風會簽個Big name
Fact Checked

不過唔係今季

難忘妳的姿態動靜 略帶憂鬱的一雙眼睛
難忘記 你的淺笑像春天 像陽光照
和那離別匆匆的背影

從來唔敢用硬殻

前四？有前六都偷笑

賣米活？ 咁練波係邊到練？

阿下年好勁
尼馬打左邊 pepe打右邊
尼馬分二十年期比

利下年好廢
文尼打左邊 沙拿打右邊
文尼分二十年期加人工

邊個嚟

Unwire雞旦妹。 好一般咋喎

我覺得ok就ok啦

車仔轉會禁令都簽左幾粒星即食
唔講以為利先轉會禁令緊

咪簽左兩個人囉

中共 林鄭
FSG 廢中

全部落地獄

三個添
靠佢地三個衝冠同衛冕歐聯

個禁令係FSG頒

Pepe俾阿簽咗

真係咁差咩
可能睇得坡妹多

咁對比豬西unwire娜姐 雞蛋妹算係咁

何wayne琴日條片
利會將今季同下季嘅轉會預算用晒係下季買個超級新星

你話我地舊年用左今年既轉會預算仲合理啲

開始懷疑人生
我taste有咁差咩

Who?

我城有丁力 踢影鋒又得翼鋒又得
下季做硬神射手 踢走埋阿古路
我史丁力降臨

包皮

球會明顯一段時間都唔會再諗歐聯
而聯賽都係前四做目標，再睇下有無運氣加乘

人唔笑

大家有成年時間準備定包皮嘅welcome party

同埋沙拿/文尼既farewell party一齊搞

而家咪有小包皮布斯達係度囉
仲唔滿足仲係到J真包皮
比返少少尊重得唔得

唔同位 我唔介意有兩塊包皮

希仔overall 睇落都係未ready

布仔*

唔似成到材

P牌

今年高普講明會比足機會
跟住落黎就睇佢自己

Sense 係有
但基本功同持球能力
明顯係差d

雙鳩怪物

重點對抗好差
無咩雞肉

其實我係三頭龍

下季包皮仲算唔算超新星

新到25左右

身型都仲係好單薄

呢條似二五寧啲格，可能打起少少就扭要明奴個位，否則就要求轉會

睇好佢

派清到底買左幾多件波衫

今年 5件
好多巴打多過我啦

但我仲未收到件主場呀
fsg

希望阿狗得40m預算都買到人可以激發fsg出手，不過睇黎冇乜可能

FSG買人先貨啦

其實咪幾好 兩老無意見煩少好多野

屌你老母FSG
得返一個禮拜不如你開定聲話唔買,新聞都唔洗我睇啦

一早唔會對FSG有期望

唔請，到時話無車返唔到工，請就蝕左一日

1: 對d 當年偷渡來香港既老野: 中共咁好當年你使咩避到來香港呀!
係中共搞到你要走佬ga!
2: 對d出生係香港既老野: 中共咁好你唔搬去大陸住? 依家大亞灣好歡迎愛國愛黨人仕!

有冇台播社區盾

最後都係會答返你
無論點都好 總之搞事就係唔啱啦

最緊要唔好亂
安穩過日子好了

何妖仲好意思叫差佬拉鄺神林桌廷果D
煽動人非法集結

通常send完cv幾耐先有回覆架

唔定架喎, 但通常一兩星期啦

搵工真係好大壓力

邊有standard

經濟真係差左。開始感受到。
我公司都要Cut 人又或者走左人之後唔補。

老虎係ig叫duncan早d訓教

都係呀。
同埋都發現唔止老人，後生仔都有小部分咁on 9.
公司有個三十歲深藍成日話啲人收錢遊行。
訴求唔可以有回應，如果唔係示威者會得一想二。
好彩公司絕大部分都係黃絲。

睇公司，等人用好快就有回覆。
唔等人用，想搵個好既，又或者儲下人才儲備就真係可以兩星期先回覆。

明白

其實五大除左雙普選外其他都搞唔到支共
唔係對中南海權力有影響既野支共係冇咩所謂
只不過港共唔比佢地手上最有牙力既棋跪低姐

我試過半年先搵我直接答佢我搵到工好耐啦 試用期都過埋

利記轉會部請唔請人做一季抖三季

傻hai公司

何妖係咪出黎鳩up

今日已經心態上開始罷工
成朝冇做過野

日日都罷工心態

傳緊heidi俾鄉黑買起咗
佢就仆出黎亂up屌人

作為鄉黑代表點可以坐視不理

Henry 賣撚左melwood比人

仲要話佢自己生命受威脅

咁佢地起左新centre

自己就大大聲殺無赦
搞個集會教人打藤
憑咩叫黑警拉鳩泛民班人煽動他人

憑黑啦on99

明黑鳩你

過期催淚彈=山埃=氰化物

告佢地謀殺

幾時賣盤呀屌你老母fsg

條友真係好撚黑人憎

All in客w未

90分鐘80厘息邊度搵

fatfat

不在沉默中爆發
就在沉默中滅亡

咩名

雞蛋妹

韓妹子

賣人賣地買遊艇

狗會真係慈善機構

利申反狗會

社區盾now播唔播

好似唔播

LFCTV GO係咪會播

而家先知比比過左阿狗
fsg我屌你老母
話要睇哂成個轉會窗個d縮撚哂入老母個西入面？

NetSpendBoys! Assemble!

買人未呀 DLGH

Lfctv剩係可以翻播（有錯請指正）

屌 跛腳仔賤賣 FSG都買唔到啦
好撚垃圾

低過兩萬7了 唔好比佢停

維拉上周已簽入埃及翼鋒查斯古特及曼城中場杜格拉斯雷斯，今周再加上33歲的希頓，今夏轉會支出逾1.1億磅。

唉

點解可以冇台播

因為果日香港人唔得閒

富咸舊年咪又係一億

FSG DLLM

淨返六日

所以洗得錢多唔代表好 FSG又贏

點解而家周庭正左咁多

仲唔買人
後果自負

想同佢...

洗頭

個頭唔油啦而家

BB識貨

敢想敢做既女仔好吸引

嗰日元朗見到佢，扯咗

仲識化個淡妝

企開d啦變態佬

周庭bb冇大波

你啱？

話時話，gphone都大隻咗好多，好想同佢瘋狂隻抽

微有微玩

玩波子

粗重嘢我嚟

屌
男人

cia特訓❌
懲教特訓⭕️

you變態佬

Me係小妹

無鳩架

我要保護周庭BB
你哋班人妖唔好再痴心妄想

me米九大隻壯男

你返左香港再講野

呢個真
乖乖地係軍營搞屎眼咪算

人地cia黎邊夠抽

唔好講笑 坐完之後ghone 真係大隻又型左幾多下

佢嗰日偷望咗我好多眼

好喜歡BB

喺沙咀食得雞翼多

你當庭b係咩

唔是gay sorry

民主女神 所以要多多支持

成班變態佬
深潛先

去打個j冷靜下

我知

吱

喂喂喂
ALI是G

respect

鷲哥. gif

頂你呀

面對現實啦

老g是沒人要的

我哋互相撤回評論好冇

推左咁多頁以為有轉會消息嘅我真係懞撚黎

仲有期望？

周庭是吱既講法已經係明日黃花

Ali是G嘅講法都係

我要ali g

利post好多gay佬

上個禮拜係長洲見到佢同gphone 其實都幾濃妝 不過係童顏既

好彩我唔係

直到不得了

無轉會成班引基狗

屌你老母岩岩見到阿簽比比

引彈狗

Feels bad man

不要再說了

我利等歐霸都無得打做八弟啦 預見開季五戰就宣布next year is our year

佢最gay

你話邊個

講清楚好啲喎

阿頭終於開聲話搭唔到車就唔好返

阿頭有良心

唔買人得兩個原因
1. 賣盤俾油王
2. 儲錢買包皮
唔係哩兩個原因fsg 請仆街死

政府回應5大訴求 = FSG肯高價買人 = 一樣咁難

真係好癲 贏歐聯都夠膽死唔買人

贏歐聯 + 聯賽差少少都唔買人衝下得FSG先做到

每季fsg有冇預先掉一大筆錢買人

定每次高價賣左人先會去買人

買左vvd先賣古

咁fsg都算係咁

諗起好型果張電影poster

每季預15-20m budget

FSG 會買人 = 習大大正在下一盤很大的棋

solanke 20m 賣走 上季踢得十場 一球都無入

係公司lift 口痴左張單張叫人一齊罷工

攝影師

光復香港🇭🇰

今次真係正

驊驊後生一定又係童顏大包米

講還講唔該貼相

得你會貼

（示意圖）

諗住係fb屌下啲五毛奶共狗，發現facebook連網頁版都可以lag到仆街

name??

負評左 反省下

why hey 0 me

唔好比咁多若驊自己

好撚正

Fsg真係好on9

高質利子 唔似阿正

陳方安生

大包米真係好正

食完嘢過海支持下公務員先

肥婆搞到你ptsd

社區盾係咪冇電視台播?

好似sammi咁已經夠了

咁又太平

邊個sammi先 講清楚

電台dj森美，目測42

【社區盾直播】

體通天下公佈將會直播 2019 英格蘭社區盾
利物浦 對 曼城
週日晚上 10:00 開賽

直播安排詳情：

又要開會員

很葡萄

其實睇成個人比例大有大好細有細好

講咁耐都冇圖

行街見到有巴打已經着緊第二作客

正，fsg真係唔買人

Ali size renee size

老女人啲胸骨

真係歲月不饒人
早啲出名就好喇

30aa

食過幾條星球大戰港女，一除晒衫個下真係鳩都軟埋

兩粒提子擺台面

不要再說了

我屌

留意都你啲留言全部都有負皮

做咩咁留意基達巴

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

睬你都有味

喵

Sorry囉唔9up

ALI都幾正呀

咁冇人話佢唔正
可惜係真係開始老

老先正

其實細真係唔緊要，呃人就唔好啦

你ok咪ok

依個年紀都咁正, 我屌呀

真的不要再說了

85咩場

成班又係度j我老婆好嘔心呀你地

睇下去邊區返工 我不嬲用返工時間搞抗爭

仲返

唔返工邊有錢買裝

賣菊花

唔想就死都仲係A0

唔好嬲
on9負皮仔唔洗理

等1001

都估到你條仆街仔

唔care

搭車太貴 幫補下

Maguire 85M

推爆佢開新po

vvd 75M好抵

仲有冇錢買bruno

新POST可唔可以叫光復香港 時代革命
波台齊心D

【#轉會SportsLight】

《Telegraph》記者John Percy及Sam Wallace報導，#曼聯 成功以8500萬鎊收購 #李斯特城 中堅麥圭亞（Harry Maguire)，後者成為世界最高身價後衛。

#體嘢 #MUFC #lcfc #epl

大把啦

下場 社區盾

咁既垃圾都要85m

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

垃圾沙輕鬆壓過

1001

住山卡啦係橙

助攻